小粉紅Steam上投訴反共game 《Red Virus》，最終慘被送中

有位愛國小粉紅係Steam舉報反共game《Red Virus》，最後客服將佢個acc由俄國低價區轉回中國區

回力鏢都無咁爽

堂堂正正既中國人點解要去俄國鬼子既地方玩?

隻小韭菜仲未知自己柒喺邊
仲話我是用中文寫給他的

終於可以返去玩中國版 Steam「蒸汽平台」個幾十隻game啦

垃圾小粉紅
又要愛国，又要貪小便宜投靠佢哋嘅俄爹

玩返你個蒸氣平台算鳩數啦

人地整咩game 關尻你閪事咩支那畜

真係支那賤種

用中文寫無法用中文回覆

個客服應該係俄仔黎，先咁鬼串

支那人死撚左佢啦

粉蛆真係無腦

可能因為用左俄服

呢個system 整得真係好，如其放佢地出去吠，不如整個假世界俾佢地
有咩唔滿意就轉你入去，唔好咁多嗲

台灣關俄國撚事咩

點解仲未比 steam ban ac

笑撚死
你話如果現實啲留學生/移民鬧人爭取民主，被人送返支那幾爽

笑左出聲

傻鳩

巴打撚狗

笑撚死

句野應該係電腦gen出嚟 下面段英文先係個客服覆

7.7

客服: 轉你個支那仔返支那區 就唔洗驚玻璃心碎 problem solved

屌你老母咁撚識玩

抵啦，去外國區用中文寫投訴信

柒頭呢兩個字用得好有神韻

自由世界終於搵到方法撚鳩啲小粉紅

正到

好心班支那人咪成日出黎柒
返去支那地區圍內玩咪算
玩咩game見到佢地都黑人憎

冇得彈

笑到醒咗

柒到呢

入返個籠到啦支那狗，維尼呢個主人又係，周圍放啲狗出黎咬人

傻閪

返去玩你個蒸汽平台啦

個客服真係好撚幽默

隻game冇可能係支那上架
投訴得都一定係芝麻仁
直接送翻支區咪完美解決

俄佬都唔妥你班支那狗，重咁明目張膽

想睇樓下班支那人點覆佢

想睇回覆多d
個cs做得幾好喎

識玩

牛逼死了

韭菜賤種連做契仔既資格都冇喇

點解唔ban

Push

好快就做到

班富二代紅二代笠晒水啦
最近唔見晒

係美國讀書識幾個愛支病留學生，
其中一個嫁比美國人，然後仲鬧我港獨

有啲留言唔驚死

好精彩

鬧返佢將自己子宮賣俾洋鬼子
對唔對得住14億人民！
對唔對得住國家！

用返支那手法: 解決提出問題的人

屌, 笑撚死隔離呀仆街
叫人今晚點訓呀....

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

上面講緊蒸氣平台你唔好衝出嚟7

推我願榮光歸香港

係條友柒到連大陸仔都笑9佢

每次見到Steam post都諗起"交你老母稅"巴打

唔係佢個ac點，告到steam破產未

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

想做俄佬？
等下世啦

睇下新聞先啦
黎緊中國區要跟番中國政策，只可上審批過既game
仲要入左無得轉出番黎

Steam真係好撚正
一面賺你錢
一面撚尻你

G肥我愛你

係俄服投訴違反中共法律，點解俄佬要幫你處理

咩係G肥？

大陸燦 無智商
大陸好多呢啲白痴
叫雞俾人呃都報警

想要百度傳送門

回力鏢

希望其他公司學下

反正你班仆街都會揾方法偷玩

偷玩得steam 就靜雞雞啦 係世界server搞愛共

啲留言都恥笑佢咁愛國抵撚死

以前中共都無咁痴線㗎

最後個留言係邊位巴打留架

開VPN要講成掛魔法

笑到仆街

佢一直在玩命

返去慢慢投訴啦（不過中國區搵唔到個game page架啦）

呢位同學笑得咁開心 送埋你中

個柒頭好有靈魂同應景

同步化steam既所有game 但全部野得個名係真

一定要用英文，咁樣先可以俾外國人見到

咁香港人應該係魔法師

俄佬：屌 睇唔明唔，反正都唔慌好野，等我掟佢返中國先

話說而家佢地好興玩steam隻fall guys
好似動物森友會咁hit

笑死
會唔會話柒頭唔係支那話
佢睇唔明

本來steam捉俄區禮物捉得嚴，身有屎仲要玩report，講真冇封號已經益左佢

既然大國勃起人民生活安定冇貧窮人口就唔好少少錢都唔捨得啦，本身中國區都唔係貴ga喇，影衰中國人，不過本身都衰到貼地，可能就係咁先冇所謂

太經典

仲有vpn把芝麻仔又係亂跳牆周圍吠

不過都好 拉高啲種族仇恨

封ac啦屌

佢地要用成個星期人工買大作 唔怪得人既

你要知道得閒過一兩年就會內鬥，中國玩家圈嘅高等人會互相舉報，有時候仲有D唔知邊度黎唔玩遊戲嘅port人搞一次死一次，有時候D game根本連入都冇可能入到，而且封係封到連淘寶都要改名換姓賣，唔係就話政策關係要下架

而作為用電腦玩遊戲嘅低等D嘅人就只緊係靜靜雞玩，畢竟依家仲要多左個蒸汽國區block曬D game，想玩D所謂色情暴力恐怖大作只可以出去玩，steam有時候又係三頭唔到兩日404下，驚死邊日真係俾相關部門封死。想搞事嘅緊係唔受歡迎啦

講風涼話點唔會有事。如果條友俾人正道的光完想報復報官，第一樣野怕唔係先俾人塔去問點解開國際區，仲有一庫遊戲做證據。成功攬炒嘅話，你信唔信佢會俾人斬

好愛國

廣東話獨有嘅神韻

靜靜地贏唔得既
係要衝出黎
返去玩大聖歸來啦柒頭

善用起底功能 -> blocked

屌

連vpn都唔敢講 要講掛魔法
on9到我唔知講咩好

波 即係乜

成287隻game開心

睇完心情都好啲

點解可以咁好笑

6億人月入1000蚊

支那人無一個係無辜

下架了（在中國平台

柒頭兩個字，一絕！

支國小粉紅真係全世界最on9

Steam 年中撚過幾多次狗

如果第時香港人都只可以玩蒸氣會點

你自己做埋啲支那人行為重有面話人

柒到

柒左就走啦 憨鳩仔

喺吉野家同美心表態支持極權政府之前食係冇問題
但違反用戶合約轉去自己唔屬於嘅低價區買steam遊戲無論幾時都係蝗蟲行為
得你同支那賤種先做得出

下面成班支那人都仲係話佢冇做錯到，只係寫中文on99

所以支那人冇一個係無辜的

本身都唔知有Red Virus呢隻game
睇完之後想買了
好撚痴線

專登上返Twitter like佢個cm

其實個客服幾好服務
照咗佢意思做
將佢轉返匪區
因為匪區已經下架

種豆得瓜

不如你改名做一個支那仔算啦